David Webb10月11日發文呼籲「停止暴力、回歸和平示威爭取民主」

A closer look at Maxim's
11 October 2019

和平有用 就唔使傷咁多手足喇
仲講和平 69 616都比曬機會

死差佬會批咩

宜家仲邊返到轉頭peaceful protest

一行出去就俾人打到仆街

除非美國拎香港關係法威脅中國比香港民主，否則和平示威又有咩用？

和平有用香港14年已經有普選啦

叫你地少d裝修商舖啫

開真槍仲點和平
俾狗果陣要舉手 大叫我和平 你打我都係和平

有個KOL敢冒住被連登仔狂屌嘅後果，
都係為咗畀個下台階大家，
見好就收，明白嗎？

港版六四會係真正嘅攬炒。
死線可能係區選之前，
基本法停止施行，
中央直接管治，
香港變成新疆。

陳凱文：北京有權取消«基本法»嗎？

看似理所當然嘅事，依家話「要盡最大努力」，林鄭係咪有所暗示？決定有定係冇，其實唔到佢話事。

點和遊行申請都唔批

一近金鐘就射鳩你